他鑽洞偷拍弟和女友活春宮 辯「她不穿內衣害我忍不住」

新北市一名張姓男子前年和弟弟及弟弟的女友同住土城區期間，禁不住弟弟房間經常傳出嬌嗔的嘿咻聲，竟在弟弟房門上鑽小洞，拿手機偷拍弟弟及女友活春宮，後因弟弟借用張男電腦測試網路維修，意外發現遭偷拍性愛影片，卻為了不撕破臉，直到數月後搬離才告訴女友，女友氣得提告，張男卻辯稱「因為弟弟的女友都不穿內衣，才忍不住偷拍。」新北地檢署昨依妨害秘密罪將張男起訴。

起訴指出，張男（約30歲）原本和弟弟、弟弟的女友一起住在土城區同戶住家，前年兄弟倆住家網路故障，弟弟請工程師到府維修後，為了測試網路是否恢復正常，而借用哥哥的電腦檢測，卻意外發現哥哥的電腦中，有許多奇怪的資料夾，點開檔案一看，竟然是自己和女友的性愛影片和照片。

弟弟雖然氣憤，但顧慮兄弟同住一屋簷下，為了不撕破臉，而決定暫時隱瞞女友，直到去年搬離後，才告知女友，女友當場氣炸，憤而提告。

張男到案後坦承犯行，但供稱因為經常聽到弟弟房內傳出性愛嬌喘聲，加上弟弟的女友在家裡都不穿內衣，他血氣方剛、忍不住，才在弟弟房門上鑽小洞偷拍。新北地檢署昨依妨害秘密罪將張男起訴。（游仁汶／新北報導）

冇落藥不似新北人

有冇學術研討搵到點解台灣人咁鍾意犯性罪行

sod 劇情

義姉中出誘惑

我睇過呢個劇情

靚波喎

姐係個細佬都唔多介意

兄弟如手足 女人如衣服

新北市edison